Движение точки по окружности описывается уравнением в — 3 (5 -вм, 1 - вс).
Какизменяется со временем угол между векторами скорости и полного ускорения точки?

Выберите один ответ:
© — неизменяется

© — уменьшается

® — увеличивается!
